安仔同賓穎只係一齊去鯉魚門食海鮮

個度啲象拔蚌同鮑魚好出名